突發！有源頭不明個案曾往銀礦灣渡假酒店Staycation 疑再傳染2人

本港武漢肺炎疫情一直未能「清零」，昨日（31日）錄得3宗確診，全屬輸入。據悉，今日錄得約7宗確診，由於有源頭不明個案，衞生署下午4時半將召開記者會，意味本地零確診再斷纜。據了解，今日的源頭不明個案曾到銀礦灣渡假酒店Staycation，並最少有2宗關連個案，不排除他們曾一起去Staycation。
另外，消息指，昨日在大埔那打素醫院有一名26歲女子初步確診。她經急症室檢疫發現，懷疑是源頭不明本地個案。

Staycation啊拿
爆多D爆勁D

源頭不明

祝君又busy

咁多不明龜頭都唔知邊個先係源頭

真係抵死

毒撚又贏

又係叫雞群組

上次 I’ve 學生叫完泰國雞 今次又咩雞

又有一堆連登毒撚屌Staycation架啦

開關開關，反攻支那新加坡

爆房出事

其實你有去過staycation 就知幾伏

泳池限去一次 每次50 分鐘

不明咪即係支那

實愈爆愈多啦

中國人係病毒源頭

岩岩先去完

Fb 有人話其實係海景渡假樂園